痴孖筋，入到Lift見到曱甴，度門山埋左，點算？

是咁的，頭先同人Facetime緊，咁岩行到番屋企樓下，咁就入lift啦，
都冇乜為意到部Lift有古怪。行到入去，擰轉身諗住禁Lift，
點知就見到隻強施施然咁企撚左係個Lift制板到，
嚇到我成個人彈撚左起身再叫撚左出聲。呢個時候隻強聽到我叫左出聲，佢竟然，
佢竟然。。。佢竟然起飛啊屌你老母，佢飛撚左起身啊屌你個閪，就係呢個時候，度門竟然慢慢咁山埋左啊仆街！屌，我又未撚禁Lift，門又山埋左，隻強又係到係咁左飛右飛，點撚算？

下世小心啲

你個名

我頂唔住伸手埋去禁番個開門制，個看更就同我講，曱甴咋嘛洗唔洗叫到咁大聲。
點知度門一開，隻曱甴就飛撚左出，個看甲都嚇到叫撚左出聲，然後我就山番度門喇。
屌你老母你見到佢識飛米一樣叫到咁大聲

嚇到打錯字

你試下同隻飛強共處一室，你都會嚇到咁

個看更

甲由一飛戰力提升1000倍

佢竟然起飛啊屌你老母，佢飛撚左起身啊屌你個閪

強強好可怕

強到底幾時先絕種

吊 渣渣臨禁警鐘 開門啦

行埋去禁制都好撚難

同佢隻揪